鄧炳強 麻煩諗下班PPRP

去同電視合作
搞d 差佬中間插入既劇 神化下班差佬
D靚仔最愛睇電視

但唔好做咩陀槍師姐呀 果d無撚人睇架啦
正係套劇名都令人反感
去拍d 似laughing 哥既題材 亦正亦邪
中間又搞d花臣 令到班差佬好撚勁 好撚有正義感

加上疫情無咁快完 班友縮係屋企睇電視
比我就拿拿臨搵電視台/網劇合作
提供埋場地

大佬呀 做d野唔係好難